YYLAM暗寸林鄭暫緩一詞係語言偽術

延伸閱讀:

連登仔同欣師大和解未

佢有黑警學生都敢言過達狗

咪又係比人屌完先出幾句聲扮野
嗱 佢教你中文分別咋
冇話反送中wo

觀望
反正而家首要目標係撤回修定同撤回檢控
其他之後再算

佢圖二share果篇野都好明顯啦下話其實

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

不枉我前日打左篇好長既回文幫佢平反
沉冤得雪

收皮啦yylam 又出黎抽水
係就堂堂正正反送中

真係香港大和解

欣師都有正皮

基爾獸搖控呢個解釋幾好喎 簡單易明

收皮啦自豪有黑警學生既yylam, 枉為人師表

咸左
欣師、toyz、達哥
香港良心

算吧啦，你身邊都一定有好多舊同學做警察，避到咩
不如留力去狙啲警犬
利申：非yylam學生/支持者

之前見香港局勢未明就唔敢出聲，宜家見ok啦就走出黎抽水
收皮啦

sorry借一借個位黎

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

只可證明佢有正常智力

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

林鄭一條友令香港大團結

咁叫暗寸林鄭？不如話明寸因為㭍婆話暫緩就唔上街班港豬。

葉一知咪又係篤灰狗

麥樂雞恩師咁耐先搵到位抽水呀辛苦了

收皮 真係咁串就行上街救救孩子啦
你老味

屌你老母 戰局形勢逆轉
林鄭敗退緊 先出黎表態

欣師牛逼 6月9 儲氣到而家

恩師求你內射我！
雖然我係男，但我想被你上了

人地出黎講你又話人扮野 屌鳩人 唔講野你又屌
香港咪就係多得你依啲垃圾囉

收嗲啦林柒欣
香港人企出黎果陣你風流快活
依家扮閪晒野 垃撚圾

要講就一早要講
之前仲要不停咁po去玩嘅開心旅行相
直到瘋狂比人屌 佢先忽然出聲咁同啲港女飲飲食食 下一張求其打幾句關心香港反送中有咩分別？
咁樣點信佢係真心呀
btw
616出得嚟都係戰友
我認我係垃圾
我地一齊為香港 唔好分化 ok?

請用Airdrop 分享

要講一早講咗啦，佢啲同事9號街都上埋，佢一句聲都無出過

自己玩完語言偽術就串返柒婆拎光環

欣屍係年青人最大影響力既人 竟然欣賞學生做警各位巴打幫手推

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

唔好信佢啦屌 條友而家補飛攞返光環咋 繼續清算

佢轉發人地架on9

清算之後先搞
總之清算名單一定有佢份
我地推哂啲616遊行po先
聽日見呀喂

睇得通透啊巴打

聽日見

聽日見呀巴打

今鋪真係團結為香港
不篤灰不分化不割蓆
暫停所有無謂鬧戰

琴晚佢先比連登仔屌老母話佢撐狗

遵理老細撐送中
唔好被迷惑